John Wick是這樣練成的

嘩，大『新』聞阿